我宣布 邊個再幫黨鐵打工 一律視為警犬同類！

總有一日勇武就會黎清算黨鐵
聽日 機場見

push

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳